跪求IT Part Time Job

老母始終信唔過D Coding Camp，想我搵下D IT Part Time Job試下工先，跪求好推介

#氦氣自殺 #自殺 #想死 #IT狗 #HKNOIT #刷首抽

負評你係因為你啲hashtag
你又唔講你識咩想做咩點幫你

我都唔知自己識咩，總覺得樣樣都半桶水

做開邊範又唔講，點討論

請得part time，都係要個人真係識做，而唔係好似你咁連自己識乜都唔知

咁不如學好啲先

學咩好，老母唔行科水想死

學coding邊洗俾錢學

我驚唔夠用

有人唔做..做狗？ ...只要你有手有腳...頂爛市就入到行架啦

收人咁濫?

你見到某間IT大SI 個GT POST 365日長開就知咩事啦

邊間

CODING唔係學就識
係咁易個個都學啦